有狗狗於美孚站向鋪頭睇閉路電視

即時消息
向站內鋪頭拎閉路電視
狗狗逐間去問
親身睇住 聽住